[耶撚入一入黎]到底猶大偉大啲，定耶穌偉大啲？

對耶撚黎講，耶穌偉大就應該唔洗點解釋
但係如果冇猶大，好多人要失業
咁到底邊個偉大啲？

猶大=
耶穌=

如果猶唔出賣耶蘇，耶穌就唔釘十字架，耶穌唔釘十字架，你就無十字架欖，你無得撈

猶大*
耶穌*
自

同我罰抄聖經新約同舊約

冇得打飛機